狗狗注意啦, 政府今次「讓步」肯撤 下次讓步就係擺你哋上枱

成個社會
條例係第一多人不滿 第二就係你哋

mon post狗, 你自己諗啦

一早話佢地係condom仔nk唔撚信
好啦 清算來了